靠阻人影結婚相黎屈錢有冇得諗？？？？？？？？？？？？

係咁攝鏡

有

想俾人打一獲